[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [404] 求下大家罷工上街玩龍肥

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

邊個唔開po

6團已滿 揾人開7

建議升上幾多星？
佢原本得3星都勁過d 4星？
唔該咁多位師兄

今日推post太快
跟唔到速度去開post

.GUN

謝熊爺

痴線, 又開新POST

error 404

又係你開

遲早要升上5星 但你呢個box抽隻5星用好過 練住武士先

對不起 我太雷
謝巴打carry

9月500

好雷頂唔順

我都走錯哂
謝curry

追蹤雷係咪走邊位最好?

有冇真光 唔知家康可唔可以抱到3克

1130求3場

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

巴打game名係？
最大問題係加攻圈蓄力未夠時間搞到放唔到成日得2－3層

抽到幾時...

上個po有人開左7同8
不過無放到落個list度

反黑警
成日係追蹤雷果到死 搵唔到位出去

第一次我通常做走到隻野最近個個
好似都係自已散開

我會再練多d

我多數自己跑c字

唔駛碌得太快 成地蕉皮好大範圍

見住隊友帶電紅圈......我喪跑
最後都係俾佢電倒了...呀!!!!

明白 成日心急得濟

直接用跑易控d

正常真光 3494630

最大問題反而係蓄力加攻圈個位 放得好唔會見到十字波波多d上黎一齊玩

有無正常場帶埋小弟我

其實我得兩隻5星角
1. 光補
2. gay 劍

d 石又咁難打應該點玩落去其他屬既關完全打唔贏

姐係BK完之後 係中間再集合加攻圈?

第一個加攻圈已經好多場放唔齊 我唔知邊個放唔到呀 不過成日都見到得2－3層個圈去到最大之後仲要有聲先可以放手
break加攻圈都係 2－3層所以成日好低攻

有冇人想挑戰背水克克克克1分鐘完場

唔係課到有
一係買淘仔acc 一係farm到天荒地老

有d人玩唔抽角都玩得落 呢隻game練度夠差不多隻隻都勁 係今期法克太破格

其實啲4星好好揪, 都唔少人4星打真龍,

-2

要唔要搭住街場先, 好似未有人

-1

練度唔高就強烈建議淘個百零2百蚊ac重練

原來如此 等我多加練習

有冇7.8.盟id?

-1 其實友梨奈係邊位巴打

4克場呢到成日有 上黎打就得啦

棄驚了 bye lemon 有情巴

4克除左門票仲要配咩?

想問應該升女僕定武士

唔怕我雷就得

thx 岩岩陪練咁耐

聽日送10抽

希望keep住個人氣

Ok叫呀熊踢你空返個位

宣傳下公會
ID:34971809
歡迎各路沒有團隊的玩家加入
建議戰力20kup

搵搵先

20k gun ng dou....

-1 3494630 正常真光

Llc掛住睇ll唔開po

19k可以嗎

v534 符歌聲好似最好
龍就忍／60攻 呢到班大佬要速刷 要尊重隊友

屌今次真係好撚伏，個個都係抽到8-9%

聖城傾哂計未

某熊笑緊

我以為有心玩果啲是但都有其中一隊20k up tim

真光宜家要真卡符加咩

我想補龍都係追到差唔多9%先有, 但都係一隻60攻/技龍都無

我都成日雷佢地架小器簿全部都係我個名

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 20k+戰力
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8.

入黎一齊玩 定期上線就得 我較左自由加入

有冇光龍團?利申未打過
2823284

我去第2度叫下

兩日冇見佬佬了

好掛住佬佬

應該一抽入魂

我有6300戰力法克 但仲未開始練熟點玩

Cls 9.0叫人單抽...

2日係點數架

識打到break就得

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 20k+戰力
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750
by 連登冷氣軍師

其實10抽個機率是咪10抽都計9%

琴日 前日

出一出吹水台
睇到D post 立即SAD哂

-3

係

點解仲係設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
好似過左好耐

唔好再講，佢課少我一半但多角又多石

玻璃心唔夠膽出吹水台

有3個人你認住佢開場就9衝啦
gtrj spawn 庫教練

十抽都未必關事
講左一中5星就reset機率
即係唔會十抽入面全部行呢個機率
其中一抽中左 之後剩返既就會行返reset左既機率
好似係

其實都唔係今次
每次龍絆日5星特別低機率

出埋新活動資料先改到

推PO快但冇人打

可惜我地住太遠喇

唔好去大西北搵女友了

搵我

都係早D訓算 唔睇咁多 有錢有機會就出手

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

Btw真光用背水定繼續歌聲

好勁
求curry

佬又靚咗多兩日

更新做同盟系統/出黑貞德?

個個都無set戰力不如幫我取消埋戰力
6/30

返去入，留個位得唔得
ID :貧乳小妹

下咁咪好著數
容咩易4,5彩

有冇第8個盟嘅資料
第7盟補返個人數 thx

比個矛玩既人串
潛了bye

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 6/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750
by 連登冷氣軍師

6X30=180
禾大龍肥有救了

禾都好掛住佬鳥

出名佛

個來回電係咩事??有架咩

果啲由佢

黑到咁去到9%,我諗最大機會係保底

你就緊係覺得佛啦......

佬佬襯女朋友未返偷唔偷食多次

隻雞上左電就會變來回

冇記錯十抽係計哂

珍

已經吹緊雞再唔中都無計

唔關事
我係跟字面解
十連係十個1抽
當中5星果1抽就reset
咁仲係咪全部行9%咁so?

向下
電_電_電_電
_電_電_電_
向上

強烈要求英文巴save低佢
頭先我碌咗上個post一陣先搵到

Yes u win ar

推

佬隻鳥

勿B害開post專員

痴線 有咁多人潛水

一個1001都未有30個人頭

S巴樓下有好西食 襯女女未返黎偷唔偷跳多次

Save jor

ok 我12點訓之前較手動加入

等我去完旅行番黎比較得閒d

瑞士糖

有無義士可以幫肥婆打套普貝

我見到就買不過我多數時間都行山 唔好期望太多先

飲粉飲到好撚想嘔

咩黎架？mhw?

瑞士山區肺

有冇肌肉圖睇下

會唔會帶歷戰貝

佬話買

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 9/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750
by 連登冷氣軍師

係時候由課長開下估

got it

Mhw 佢真新

邪教擴三？
唔記得左點玩了

FF jump

見到一定買

唔識針
正係識企石後面

歐抽熊vs歐文名
ready fight

268-2202 4克求CURRY可以打到訓

普姐 唔駛咁激
佢仲用緊juno

我更新緊 無lan線
不過我都新 帶埋我ok?

有位嗎

-1 記得一齊疊先好出技

明明閃咗一格, 點解會hi 中架

歐抽熊使用 - 15單抽克乜野

歐文名：沒有效果
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
寶寶倒下了

我可join

熊爺15單抽中⋯⋯⋯

巴士佬倒下了

唔係擴三點打真係唔記得左
要打套騰龍裝嘛 仲要打7次

而家可以直接整第2同3階段武器,d料數量係咪同由第1階段整上去一樣?定係直接整要多d料

你同Sbaba不停篤我

4法克過唔過到光龍?

死jor😢

登燈登凳燈

我都係offline先 完全唔知咩黎 唔加重g大佬負擔了

一樣的

檸檬我想加入反熊聯盟了

普真係隨便打wo

Thx

唔疊玩咩4克

背水勁快break

岩岩睇返 普貝用普通都得
極貝先要邪教高手例外

4克 379-0161

I’m 過街老鼠...
地位等同牙鯨了

咩貝 咩普 咩極 咩邪教都唔知咩黎

成個盟得我一個唔過20000戰，全部大佬

遍地開花

想4

唔該巴打,同埋冇追post,呢度係咪開左同盟

返緊屋企 想打3場

唔同 你條街係歐洲

呢個要自己碌下 開到第6

極貝用邪教極速3貓wo

貝希摩斯
極。貝希摩斯

邪教係邪惡打法 用擴三不停擴射屈輸出

我仲停留在屬弓打天下既年代

你最多係歐洲人 佢係畜生

唔好侮辱自己ok?

我都係

仲有冇玩division

見到集合疊一疊

係咩 我果陣跟同事打

一個坦 兩支恐暴龍果把擴三 一隻奶
唔知點樣隱身爆G
之後擴到轉區
坦拉實 飛落去擴
轉火場 眠爆 再擴
轉區 擴到完場

不過企石要企得好好

成個post啲人都B害我就黎

雖然我係非洲人 但我係企喺你個邊的

咁個坦都幾拉得 我最多都係玩擴散做埋坦 其他3個自由玩

頭post見到啦,不過已經full哂

溫書未 4克真正速度

我仲記得我今日中咗隻老夫

雞肉圖就有

歐洲黑熊

我打過最快果場都要1.22

弱者先要飲粉...

不如唔好再討論我幾抽中
傾返本來講開嘅野啦好嘛

認真諗下點知答案

頭先本來講緊咩

有冇3場4克跟

練左好耐 好似打左成個星期
打完極貝就唔想再玩mhw
鬆一口氣咁

就黎要開9同10了

講緊我9.0都唔中 龍絆日好陰
講真通常pool都極少見7.0

岩岩申請142Lv位巴打再申多次
我禁錯左拒絕

8都唔知咩事

本黎就講緊佢幾抽中

成日唔疊 激死禾

唔係囉

Noe仔同Sbaba成日帶風向
矛頭篤晒落我度

仲有冇3場打

你應得架

多謝巴打curry

想15抽中
比人B都冇所謂

我叫棄驚巴士佬

感動, 過咗

Null仔去左邊

食完飯就唔見左人

下次買碟棄左比我ok?

感激個3位巴打, 九半打到依家, (好似係)

打緊未有人走

唔得 唔會再買碟

之前唔係送左division 咩

有冇兩場真水

有冇真光團 4克/正常都得

嬲巴龍肥有無on過

有冇四克帶我開箱

冇

要唔要加我trytry

正常

真光用45攻龍過唔過到？

一日100g 蛋白粉喎ching
我窮

蛋白質*

從不飲粉

又諗起noe妹了

都咁大隻

禾真肥

飲粉all尿都好大陣味 不了

點解我ios又冇得update又冇得入盟...

冇特登聞

因為你歐到冇朋友

cls 今日失落的龍絆 11小時

呢5毛抵玩到

You have why play me

俾著禾都嬲啦

申請左

7已滿(2個留位名額)
28+2/30

app更新個頁
將頁面向下拉到盡就會更新有咩app未更新

.............
對唔字
我控制唔到...
我都無諗過會係咁
係意外黎...
我已經即刻抽多100抽補返數

就係冇

頭先要search龍肥再click多下入去終於可以update

315-2982 真風-1

算啦，都係妒忌下
鬼叫我係非洲人咩

原來咁多人玩
個個滿晒咁我是但搵街入

佢地仲有6789

想開場火帝超解同盟任

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 28(+2留位)/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750
by 連登冷氣軍師

9.
by 歐到冇朋友

GUN

唔開啦隨時棄驚架嘛

我不嬲要入龍肥頁面先可以update

你睇下8盟咩料子？

點樣入盟

開左 應該2個就解到？

原來有300石
我gun

佬咁快開左

更新先

重開左

有無人刷冰槍火龍？

我係非洲人呀hi

見到冷氣軍師唔想入

開未？

歐熊斷左會唔會唔計

還緊息炸

咁似08年高登仔「我係中國人呀hi」

老媽打電話黎
由佢
我應該打過

打名/id search

145-4439 -1

有冇非洲人盟

已經唔記得左點打

不如你開
你要棄驚咪比盟主人

驚冇人入禾玻璃心廢老

你個名

改左名都轉唔到運

你太睇小cd rom

第3P唔係速裝

要4個同盟？

想入

解左有無提示？ 完全唔知成唔成功

好似有個同盟叫撕紙狗

邊個設計隻新娘葵出嚟AUTO緊老夫好地地 手賤禁咗一次助人技
成隻風法飛咗過去食水死咗

423-3610

無提示，佢只係叫你係開同盟房，然後係同盟度入房打完就計數

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 28(+2留位)/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750
by 連登冷氣軍師

9. 13052901
撕紙狗 by Rease

有冇得join

無課岩唔岩玩

你個名喺list入面喎

就黎佛到冇營收要執笠
你話呢
不過最好買首抽賬開局

有無推介

是但開一間打完就得

好想未來有技 可以擲d隊友出去 一定好好玩

想問點入同盟房間

有冇人幫手同盟風帝

屌退左盟要等24小時

又佛，禾個個月課n個月包俾佢

克拉 家康 JJ 火紋既火劍水槍

佛十鋪都唔緊要 一獲就夠收返晒

掉莉莉落街

抽唔到克乜野

宜家果隻克乜，新果隻火斧，冰姬，花嫁早見劍
多5屬攻龍？

邊個用隻臭雞就飛佢落d 紫技到

其實佢寶龍同埋虛空真係送好多野喎

飛落我屋企 我帶走

寶龍仲卡緊23lv

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 28(+2留位)/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750
by 連登冷氣軍師

9. 13052901
撕紙狗 by Rease

有冇人有第8,9盟嘅資料提供？

想試伏

你需要課
人權指標黎

點解我有兩塊鏡 我係咪有野漏左冇睇

之前送/復刻活動解過

KFC本身又唔係做月餅,又唔係做奶皇包
FEEL到重伏

冇錢 今個月用左好多

有冇人提供到？

Push

真光正常 -1輸出 6107496

8

9

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 28(+2留位)/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750 5/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師

9. 13052901
撕紙狗 by Rease

黎多次
100-6461

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 28(+2留位)/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750 5/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師

9. 13052901 2/30
撕紙狗 by Rease

8，9盟仲有位大家快入

第6仲有嘅

請我食雞絲月OK?

滿晒？

真火冰槍速刷 100-6461

正常真光-1 輸出 0559140

滿左

有冇人打3場4克

原來咁多人玩

做補得唔得

想知隻暗刀有無用 無用就唔升了

家康定夏

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30 滿
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30 滿
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30 滿
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30 滿
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 30/30 滿
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 28(+2留位)/30 滿
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750 5/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師

9. 13052901 2/30
撕紙狗 by Rease

8，9盟仲有位大家快入

gun

之前係送多兩塊 你有突證明你拎齊

女人

玩壓血都幾勁
但D隊友成日幫你補血
可能之後寶龍會有用
之前有人講1分鍾戰夏勁 要打過1分鍾家康勁

大師

想跟

一齊食
你買
我俾返錢你

斷線，其他人係你d friend?
向前碌，打5hit S2 立即S1 龍化

想食流心

望到隻新克仲玩壓血
傻既咩
唔好玩自己啦

正常真光
-3 攻

香格里拉果隻好正

652 2919

我係咁打
同盟D人

我都係睇你地打算

食咗幾年美心

中意食傳統

真光有冇人玩

有, 無咁雷了

開唔開多次？

返工又gun唔到noe妹場

一舊起兩舊止 流心可以食晒一個 冰皮就麻麻地

趕唔到傷
玩補叫親友團克都仲可能俾你入3克帶1
玩夏實真係玩完
先唔講少左個圈
d技仲要位移 自己跳出個圈降火力

開到9 係真唔係呀

10點叫到依家都冇人同我打
打緊街場

聽日最後十抽試試佢

我

打咩?

真光

想問下我開房設 同盟成員 咁點先叫到公會D 人入來?

公會d人會係頻度見到你開房

6015797

公然開房

休息 聽日啦

睇住個電碌過黎

要帶冇問題
你咪炸人亂拉先得架

完來成個公會得我一個而家ONLINE

對唔住大佬

琴日先知個圈會炸到人

咩會

8，9會冇人入一係合併

G大大帶禾打貝龍但禾只係坐咗係帳篷等執屍

第6 團

個地太硬遮

G大佬1人打貝爺

佢揾咗兩個fd子帶

是時候打極貝了

真 塊地太硬導致我隻腳滑到去前面

極貝係騰龍時裝定騰龍裝

hhhh係邊位大佬

時裝

打帝國ching mo 弱了

唔好嬲me

咁牙肥打7次普貝咪得
時裝要唔要都罷

sor, 我唔識打

null jor me la

有冇盟收人

我仲想係9月著個套騎士裝扮玩dark soul

太夜了
平時我冇所謂

雷過會好啲
我幾個鐘前都雷好多舖

即係邊套？

要召喚100%團

條貝龍一招秒咗禾

仲未拎到3粒星

笑什麼同s巴另外個日文名係邊個黎架

重拾龍胖
想問下見到戰友+1xx個數字係咩黎 太耐無update

curry me 未

禾脫晒毛準備訓喇
琴日打到2點好眼訓

唔係正常架咩
都唔記得左佢個機制係點
好似唔可以比佢打爆舊落石
招地爆天星必秒
FF跳好難捉

+值 可以加hp/attk

我中佢個aoe 行到就過圖都中

10點叫到依家都冇人打冇計\

而家有+蛋

所以佢地叫你坐係營

好似全地圖架喎
除左坐營

開咗通知 捉實大腿

呢套咩黎
打完貝爺冇玩

我之前行去採集又冇扣血嘅

9月dlc時裝

啲時裝係點合？邊個npc?

有矛同盟可以john

點會
我記得係全地圖 咩區都會秒殺
有聽過佢轟果個水平線以下唔會奶野
但冇試過

CLS 開左9個盟

某d位爆唔到
例如奇面族住處依d佢唔會去既地方

NO,轉左區只要有野檔住就唔會死

原來咁可怕

笑什麼係又歐又9c果條友

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30 滿
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 30/30 滿
失落的cd-rom by 小生又遲到

4. 61782941 30/30 滿
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30 滿
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 30/30 滿
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 28(+2留位)/30 滿
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750 5/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師

9. 13052901 2/30
撕紙狗 by Rease

8，9盟仲有位大家快入
呼籲大家一人一信建議增加人數上限

寶寶當日仲話個盟30個位夠

今日勁忙 一得閒發現滿到冇團入

未試過次次都企石
所以真火好似mhw貝爺

真火friendly好多
極貝d火放唔好仲會俾佢打爆哂

kamira?卡米拉咪E巴，佢成日貼卡米拉J圖

辛苦哂

點知咁多CD-ROM

大波不了

爆左石真係要搏FF跳
到宜家都未成功跳過一次
都唔知個timing 係咩

咩係企石

仲以為係隻噴火大烏龜

CLS 又推咗半個PO....

隻腳腳畫得好靚

會跟住你黎跌舊石
過一陣會地圖炮
要企石後面先安全

隻貝打打下會放落石
舊石係可以打得爆既所以要小心拉隻王
到隻野放黃道(地圖砲)個時
就要好似真火咁企係舊石後面

你唔係打緊貝爺咩

6月之後第一次推咁快

English

仲有無真光場

我坐緊營地

點解d狗會有女朋友仲要個個咁好似幾ok 公平咩

有條紅線跟實個坦

請保持到一周年

我記得你都冇女朋友

真光正常 -1 大腿輸出
9936044

有

聽日又可以回歸龜速推post

真係要試下玩下
我覺得貝爺呢個模式真係好好玩
雖然我極貝係屈邪教擴三

奶子轟炸

今日一日兩個post?

大佬嘅說話唔敢反抗

打左成套騰龍裝再試玩
你唔夠防可能

366防

點樣開同盟
我打晒啲野話咩已向同盟申請
要等佢批？

好似3個了

騰龍裝好快啫

普貝我記得我同同事係普通打
騎左好耐一跪低就輸出
極貝玩唔掂最後要一齊擴
不過個個打完貝爺都棄晒

我係好人,佢地唔係呀

左邊開 右邊申？
等聽日先
我諗啲人訓晒

果啲女都係貪嘅姐

3個都黎緊了

等9 月

點分普同極

3438295

個天係唔公平

唔通打羊角咩
打下新歷戰王就完架啦

都係抖下

係街見到佢地,大大聲叫,呀邊個邊個,我J過你條女嫁

真光係咩組合打多

10點時你叫禾就同你打...
返左工打唔到

比狗屌過 不了

肥婆都有玩MHW

即係話我唔係好人啦

大佬早排撩禾玩

克克克克

我連羊角都唔知係咩
Witcher?

歷戰王都好似冇打

全部龍都係靠同事s curry

我打mhw仲廢過打龍肥幾十萬倍
負戰力

爛西龍

爛輝冇刷過
我冇果把最勁嘅火太刀

個黑色陰影好過份呀

無克係咪無人權

新手玩左3日冇哂方向 買哂d禮包 但武器真係唔知點入手
巴打們係玩左幾耐先有第一把5星武

系

玩左好耐好耐
一開頭啲資源好耐儲
同場整5階武 仲要升爆鍛造屋先先解鎖到

新暗法用534定V534打真光好

依家更加唔會刷佢
9月大洗牌

同得狗一齊嘅 來來去去都係幾個原因 好極有限

唔諗住買了
冇同事玩 自己又廢

點會呢

如果保持到 趕唔趕到500呢

聖城升到幾多？
有間鍛造屋要升爆左先比整5星武
升爆鍛造屋之前又要先升聖城 好似

太古早

其實個盟... 除非之後有古戰場 唔係就真係有d廢

不嬲單人玩
沒朋友

-96個post 2個月
難啲
450 post 都有機會嘅

見到d狗出軌,真係唔會可憐d現任

我單人玩唔到
紫色果啲歷戰冇人curry已經三貓

炎妃龍連普通都唔識打

你冇講錯
同埋應該唔會出古戰
好耐以前好似有講過話唔會出

當玩dark soul

巴打係咪用大馬520升530 再530拆做5把咁玩

等男神咖哩

Dark soul 第一隻怪已經過唔到 棄左驚

贏左好有滿足感架

嘩...呢個係開服玩法
宜家冇人會咁做
星砂易拎左好多架啦

到時我等人carry就有份

駁唔到，死完一次果種灰

夜啲有冇真光清毛團

龍肥個玩法好難古戰
叫你每周打十場星宿都叫救命
古戰要你打一千場問你死未

到時應該會請成個星期假玩mhw

而家沖涼做直播賺錢錢隆胸

530升534再拆都諗得過，其實而家資源易拎左好多又有得換
唔建議拆

...
咁我都知
但係佢打一兩下我就死
我好難先扑到佢一下
試左成粒鐘 頂唔順了
打機唔叻
好羨慕啲人打機好勁

武器急唔黎 唔係靠關跌
你要升主城 然後草料整

有冇巴打帶真光

打1000萬分守城都想死啦講真
宜家每星期十場超級好攞命

cybaba千祺唔好出古戰場

Yes!
冇得急

睇攻略望下有咩好武器用
武器用錯真係會hell mode

一開始好似得個木棍定唔知咩

6. 58357862 26/30
乞驚死全家 by 她說

我岩岩加左
求批

仲夜啲？ 點半喇喎

咁你傻選一無所有

11:30 果隻怪
都唔知點打...
同埋我好似好早就見呢隻野
條片打呢隻野之前好似打左另一隻發光怪
我從未見過

弱者

6會已full

心繫1會

1會突左人添啊
超出預期
仲有好多old seafood未入原來

依隻野都難打
之後仲有隻強化版

我連佢變形都未見到
扑佢扣得一小格血

大波先可以cosplay

係咪打
排街場贏唔到

4克？

達狗好似一無所有咁玩
好撚勁

我得補

王女可以升爆534 但得45 龍

成場無出過AOE 喎隻王 隨咗波個下

如果要打公會戰
我呢啲得120lv 嘅戰力渣渣應該無得留低

其他人呢咁

28/30 留左俾who

我覺得cy過一陣實會加人數 除非真係有同盟戰啦
如果係前者就要諗俾咩人入了

可以9玩下

開未

飛鼠 日文巴 Null 應該仲有

Gun

#1 連幻神張圖都見左

9897326 真光

3694327

共鬥之翼已全回復

不過都想大家重心放係post度
多啲人玩拯救龍肥

顛覆連登幻神罪

我都full 但打唔到真光
真火/真水？

入唔到盟

呢隻係教學王黎架喎

我重組到個30人預定list了 你要pm嗎？

證明我打機真係好廢

打夠50次一定識 你當真龍咁打

由佢啦
我用丁丁賭佢唔會出會戰
真係出我唯有改做紅字名

反而想佢出

熊妹掛住你張露出圖了

可能教練冇講錯
唔應該一無所有咁開波

有冇真龍團

原來我最早期叫雲雨
好多名都退曬了

後面個背景

早期好多都棄晒
仲堅持玩落去果啲
醉曖龍肥

認唔認到

熊爺ho ball

以前唔比問野
好似會被人屌到升天

認唔到但個剪影好正

個個唔睇#1就問

IU都唔sick
返去反省吓

當個個衝入黎問首抽開唔開好
忍唔到手 明明#1寫曬

而家先知可以set背景圖
即刻放咗姐弓落去
雖然都想放風法

謝carry

差粒星呀。我粒星呀！！！！

我場場訓

有無3場真光

打3星咩原來

俾番粒星我呀

萬_起_難

啱啱先打完 不過大佬叫到回毛都打

知道係邊個出事啦

未打熟 疏

你都死左場

我清毛 無人就帝國算了

我都.... hummm
其實第一場仲在生 我自己都

真光-2有冇人打

可以回

可回

+++

大佬開房？

3星

906 9136
3場真光

Onjj 個lv要點先做到

滿了

努力

典蒜巧 有8條毛

...唔記得呢度要變龍

警告你咪伏禾大佬

E大大

594 5293

幾多場

844 3770

上下雷個位點捉架 一時時得

Momo

Last?

無人玩

你退咗房房？

咁我瞓喇都

又比大佬carry

明明講3場 打一場退一個
仲打乜 訓教好過

一齊伏G大大OK

大佬唔好嬲

借禾大髀仔比你訓

街場比人carry咗三場終於清晒毛
弱得

你咪同我講

有正有反好平常啫

但係依家係良知同暴力打緊仗

你沒有信念 請行埋一邊

咪阻擋理想開花那一天

虛空易咗出卡 柯煙先

每逢星期一都覺得心靈被治癒

歐到

連續三場虛空出種 我的佛

D種已經沒咩好換

太強了

護符好似reset左 全部第一張還原4000露

但其他人話換左之後照扣9000(本身係9000) 唔知係顯示bug定點

咁伏

可能會賠 因為佢真係顯示4000 或者真係reset 公平少少

咁而家換咪爽歪歪不過無乜露

仲有一個方案就係回水 純顯示bug

可怕
巴哈出左真光 維維維維 練了

頭先手痕單抽

又歐

邊有咁易 不過唔再B害熊了

有沒有圖分享喜悅 唔扑

唔得架 會死人

怕咩 我咪一樣生龍活虎

姐係... fuck

屌你咩我跳左廿幾下

恭喜

一大早又有歐抽人

Thanks 9.0 之後嘅單抽黎
今次龍絆日都射咗三分一積蓄了
第一隻龍肥角 睇黎之前個三隻都唔洗諗有得追

10連之後先單抽? 傻西瓜左喎

Weak了 有咩起身再諗

一齊訓ok

仲有冇位

佢依個大佬盟 成日出現同戰力26000 先加

咪推咗堆盟俾你

8同9合
好似已經冇哂人

收到風 唔關戰力事

地鐵塞車，番唔到工la我好鐘意番工嫁

唔升忍唔過6000戰街場都入唔到
係咪升少少冇所謂嫁

收島風 每月收入至少八萬以上先入得

真光？
一齊打啦喂
入咗7場野
開波就死一兩個隊友

今日有泳裝資料

不是限就allin 克乜乜

可以睇下alex巴，g大佬同s大佬點打夠力係米字電之後即break就變龍放技食米電清左條龍佢

收到風 9點半有2場

搭巴士好順利番左工 我係垃圾

入左第9個盟，仲有位，想入快d入

見到訓地場無得跟

有機會試下先，除左頭一兩日正常打都好少打速刷
連幾時咩位放圈都未知

收島風 泳裝出男人

抽爆

水劍

GAY

光劍靚啲

唔跟住佢地進度之後好難再搵100%場

又話9半有兩場

Gay confirmed

737-9752

Noe妹生日快樂

無

生日會派石?

生日快樂 祝抽到冰槍

水老夫有無乜野速刷方法
想整把v534風劍但係街場打好撚慢

話時話幾時同火紋風花雪月聯動 想j女皇

痴線佬

放暑假都要咁早起身巧橙

訓地過，謝curry

做咩話自己

係咪要用台灣appstore down

我用香港appstore down 全英文

訓完 好爽

4. 61782941 29/30
有人走左 有興趣就加啦

今日罷工玩龍絆

Thx all

Happy birthday to me

Region揀hk定tw

買kfc月餅未
幫你插枝蠟燭上去

可唔可以3星場

我意思係入驚有得改

仲有無兩場

一陣買完拎去太古

有興趣 申請佐id 47756235615

講笑
你真係黎太古我請你食其他野

214 4454

其他野

到底冰個係波西貓

含腸

Your lover
你逃離唔到佢

食cheapcheap地既鐵板燒咋

SIU4

教練既cheapcheap地

正，SH石

4季咁囉

出男人=勁到非抽不可

有冇得請埋我食其他嘢

sor, 禾都係練下先

禾為左G持 今天罷工
決定罷慶乜餐廳都冇扑

但巧似冇乜料到喎今日

唔打了

我呀 但唔關我事架喎

唔好嬲禾

豆奶不加糖

禾大佬朝早流流就血壓上升了

sor, my fault

慘

等壽星仔覆左機先
可能現充黎 唔鬼得閒理毒撚我

其實個閃電圈係點運作, 有冇人講解下

矛牙 應該同屋企人食

炸人用 對自己無損

約第日先跟到

就滿 重疊到隊友就會電死隊友同自己

自己

我已經改左名做"電擊流炸仁" 等大家多多提防我

咁搵日一齊去太古吉教練

點為之重疊?圈疊人?, 定圈疊圈?

識玩可以炸人已自己不死

做咩入我數喎 ... 嗚嗚嗚

掛機多，要自己慢慢打真係不了

你當你腳下果個係紫圈黎

你HI到邊個邊個就仆街

你個圈 疊到隊友 隊友就會死

禾自費 唔使教練請

認吓人遮 做咩咁激動 我埸埸都死喎

之後隊友死 佢個電圈又炸番你

收到但係四克好易疊埋一推

你問題

波西貓表示唔係禾電架

個日笑9me

上次大佬S仲請我食pizza

sor

上次同S大佬食飯比錢比佢打

因為我尋晚 十點左右 雷咗G 大好多場 都係事實

比人3娘教子 識啪毛就會突滿

最易打係依條
爆炸前BREAK到
唔炸人 訓地都嬴到

利申BREAK完就自己申請訓地費事害人

呢條炸人方法有好多放到成地蕉皮都係一個好方法

好似貪食蛇咁圈死一個人

唔準你咁對佬架

利申:G持

nigga泳裝點睇

最怕蕉皮

變摸你jj放技食蕉皮直上3層亦得 得咗

尋日有場圈咗係上面次後落雨, 走都走唔到

佬一講完我已經ff緊點策動同點樣圍住佬

電圈我慣左拎上邊位放曬3個
咁中間就空左

攬炒

禾正下方

禾通常已經訓低左睇你點炸我

下次1左1右

好 有人夾會易d

真光有新野玩了

3人:貪食蛇

佬:魂斗羅

最好有直播

但蕉皮雷前一招係咩

收到風一周年龍胖日出光短琉卡

大家係咪有咩誤會 我最愛訓地

想抽蛋了，出新野未

一間應該有新公告

米電

準備又落lawson入貨

係咪有免費一次十抽？
我見有每日免費抽
點知一抽係10抽黎

係咪開得波？？

report左 你等大bam周了

維護中

巴士佬真勇武 撞埋牆

無端端開game 見到, 抽完即刻維護

早知我食埋早餐先坐車

咁我就有得塞

應該車都上唔到

我總站

大西北塞車出去觀塘應該要2 3個鐘 食早餐飲咗幻茶 督尿點忍

帶水樽

如果隔離係囡囡仲可以show off巨龍

我都係
會唔會ban我嫁

最長試過塞幾耐

7點48上車 9點50落車

原來堅 以為9up

有冇抽到？
已經無機會
即時維護

等扑RIP

屌呀, 單抽變十抽, 很想要

啲狗約人食甜水抄牌 要約男神了

想俾佢約,

搵D大隻狗試下

我學啲狗咁抄牌

對唔住cy爸
我比返隻火短你啦
十抽中左

Molamola 一陣實屍橫遍野

請d垃圾糖水就想我出去
躝啦警犬

係街場成功打左個快團 還可以嗎

自己刷首抽？

我等你約禾食糖水抄牌

求carry

啲小朋友游水揾腳夾住塊浮板
咁如果藤條腳嘅小朋友點夾

用碌J插住

你自己過黎啦
唔係要我老人家又過海掛

訓醒就維護
未清體毛

教練好有霸氣

等S巴組團鳥

想教練捉住我手仔教我打dark soul

佢會斬左你隻手

肚痛咗幾日了
食親嘢都肚痛巧橙

咁用私家joystick

好想瘋狂龍絆

禾刀想要

Me ok?

最鐘意睇人玩dark souls

你有經驗你搞

大師原來都咁勁

教游水嘅人其實好著數 可以一直撫摸人地嘅身體

躝 上次教練出你都唔出

最鍾意玩依類

想組團同牙肥打MHW
以下開放報名

想教游水了

見啲男教練教小妹妹又攬要摸住條腰仔咁
但我記得佬好似唔識游水

想比佬教

仲未病好
我宜家已經乜藥都啪
又配夫人 又龍角散 又京都念慈
又日本啲唔知咩藥粉

但係打緊機

照出唔食野咪得
沒食又唔會叫你俾錢

禾唔是llc3次元妹妹會想嘔
我應該算識游水 以前有教過幾個男仔frd游

我都暑期工教過游水

一病好就同佢地食威威
仲未同佢地食過威威

教人游水

唔係LLC點抽聚樂第

維護到幾點？

食完藥冇野做咪打機

搞咩 人小小去偷跳算啦

聚樂第都ll？

我比fd教學極都唔識仲要比人狂屌

我正係知佬佬女朋友好靚

咁都唔LL

Grrm巴

平胸姐

好似比2個唔同嘅人教 屌到禾飛起

把聲好LL

G持 禾指定時間果d

唔識游水果個好似係熊爺同拖爺

你定時間 禾淨係今個星期六同下星期二唔得
8-12 去左台灣吉機鼠

好渣
想指住黎笑

好想同寶寶去游水 係女更衣室互搣個ipad

= =

呢d一定無圖

半夜係咁練習 開始熟悉

如果我同拖爺跌左落海
你地一定會指住黎笑都唔落黎救我地

點為之高戰力

我買花生

我跌落水記得救禾

我食花生

對我嘅恨意好深

跳海未

我打比克警(1日後先會到)

唔識游仲跳咩

系 唔使還牙？

好彩我毒撚look 唔洗比熊爺笑wet妹

Mk x2 Found

免費十抽仲要係100%機會率, 今次龍肥有難了

你多我十幾抽渣

就新po copy定比大家用

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

真毒成日比人指住嚟笑禾又毒又樣衰

我應得既

從未同過MK妹講野
覺得當年嘅MK妹級數好高

百忙中抽水

第二名永遠都唔會比人記住

歐文名 不停將個風向推向我...
企圖掩飾自己冇歐嘅事實
可恥

你班仆街

以前我老母好撚on9
我著短褲t就話我mk妹
我心諗佢係咪唔抵得人地後生
真mk妹連個髮型都世界級

Mk妹一定係平隱加直夾 之後剪個層次分明頭

歐文名先係第2 佢16抽

訓啦柒頭

有冇圖
我睇唔明你講咩

多過你喎

咪訓啦柒頭囉

生左仔未

呢啲級數好高
一定成日撚化毒撚

成班歐洲人係到數戰績

爭一兩抽要計到咁盡

禾女朋友靚d

冇人同你差1 2 抽

食飯鳥

示意圖都冇張

我被人圍堵
從未講過自己幾抽中
被SbabaNoe仔篤

總之熊爺15抽中就係事實

維幾耐
爆左體

收到風.......

割咩蒂
你明明係歐洲人

圖

屌, 俾屋企人以為我睇咸片

有喜悅梗係要同大家分享
你點可以咁自私嫁

下期龍肥日我咩都唔會講

唔係事實

幾靚仔

幾時有我醉曖既鰻魚J

下個post又跟唔到新活動改
晨早流流推咁快

館長真係好勁